啱啱撞到陳敏之 對望咗幾秒 我已經忍唔住笑出聲

仆街個妝化到halloween咁款

邊度撞到==

早幾年佢仲未比個有錢佬埋單前撞過佢
幾索

朗豪方

索唔索

撞到短髮陳瀅勁靚

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

diu咩猁仔喺旺角
我都喺mk

啱啱撞到樓豬老母 對望咗幾秒 我已經忍唔住插左入去

個屎忽真係幾正

冇圖點討論

係咪開餅店幫班所謂大陸專才黎香港果個呀？

靚+幾高

where

自己Google啦屌

有無毛？

tattoo店

想舔你啲tattoo..

咁露骨?

你唔慣？

唔好再咁以君子之心度狗腹啦拜託 班狗做野係無後果 只會愈做愈多做唔合法的事去傷害我地

😳😳

好想撞

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

比賭王仔屌厭左果件野係幾索既

撞到我女朋友有冇講對唔住？

啱啱撞到Carrie 真人靚過上鏡

拉

好多cctvb 偽人做左c 奶成日拎個仔出黎講，揾食

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

呢啲咁嘅垃圾post都上到熱門
dllm開少陣廢post得唔得
香港打緊仗架

圖都冇 我話岩岩見到 秦始皇
傾緊國家大事tim

佢唔係仆街嚟咩？
不過又醒唔起佢做過啲乜同講過啲乜

垃圾post都熱門

支持

對唔住㩒錯負評
其實我想㩒正評, 你講得啱

陰莖骨斷咗未？～

而家潮流興文字討論？

純文字討論

推

不推文回覆

佢好濃妝 D粉都幾厚吓
兩三年前係沙田見過

拉啦屌
咪撚推啲無聊post上水

唔自爆做咩鋪頭 但我鋪頭做開三送一優惠 佢攞左4盒餅俾錢 平均價同單件價都唔識睇 竟然問翻我轉頭 乜唔係收平均價㗎咩

冇波

不推文啦

係中國開餅店，請人時話會申請班中國人黎香港做招徠

其實個熱門個準則係咩 點睇都唔覺呢個post會係熱門

我都唔知正皮個位係邊

熱門機制應該係用人流黎定 越多人入就越易上熱門同上得耐 所以cc台班傻西越入黎就只會keep住係熱門 最佳方法係無視而唔係入黎拉 班傻鳩真係唔撚識

班傻閪以為入嚟屌幾句好撚型 以為會打贏場杖啊嘛

呢條八婆幾年前已經奶共
之前係微博想識于正R劇拍 點知人地唔so佢